一人一個單身原因

仲等緊一個人

為對方付出太多

未減肥

毒

外貌

憑實力

+1 等緊那個他

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

好撚多印 退哂先溝

身邊啲人太低質

成日因為樣子而太過自卑
成日覺得冇女仔會睇得上我
自己性格又怕怕羞羞 識異性更緊難上加難
但完全唔抗拒同異性傾計 傾起上黎會有好多野傾
但始終識唔到另一半

冇社交

識唔到身材好嘅gay佬
鐘意嘅都係直男無好結果

因為無拍拖/結婚

點都好

你都係一世單身

內向

唔敢同佢表白

窮囉

將自己生活重心放喺另一個人度 太危險

佢未出世

又柒又蠢

斷左隻左手

等緊一個人

肥 矮 臭 毒 蠢 窮 頓 懶 廢

唔願放棄一個人既自由